求admin del post

因為原本未念好要打既野就出左post,sorry
已開新post,求幫忙del此舊POST